
(диалоги из документального фильма «Легко ли быть молодым?»)
— И ты считаешь, что появление таких панков в нашем обществе закономерно?
— Извини, но оно их и породило, а теперь старается отмахнуться. Если общество не поймёт этого, не изменит своего отношения к молодёжи, то появятся другие. Всё равно как они будут называться. Ну, всё так и продолжится. Попытка сделать вид, что у нас там нет панков, не было хиппи – это очередная тупость. И замазать, скрыть... Мы и так столько замалчиваем в нашей истории... 
— Две вещи сейчас для меня важны: во-первых, чтобы я мог думать, и в башке пусто не было. Ну, мысли, они прорежутся то ли на бумаге, там в стихотворениях, то ли на холсте. А во-вторых, чтоб рядом со мной был человек, ну, девушка, которая любила бы меня. Чтоб когда мы выходим на улицу, то всё вокруг принадлежало нам, потому что мы принадлежим друг другу. И я всё время хватаюсь за что-то и ударяюсь сам о себя. Я сам понимаю, вина во мне.
